求電話解鎖高手

Samsung c7pro唔記得左個圖形鎖 求各位巴絲打幫幫忙

有無打斜?

比返部電話人啦

pin?

你信唔信我報警拉你

google account 都唔記得？

認真 部電話真係自己買 有單架

佢連google account都唔彈出黎俾我

咩打斜？

個圖形密碼

我唔記得左啦😭岩岩捻住set既時候唔記得左禁 已經唔記得左

連單攞去3叔解喇=

如果毎背景係倒影我買過部俾你